Apple carplay有冇得變無線？

舊機頭用apple carplay仲係要用線
下下上車插線先用到有啲麻煩
有冇啲插係可以取代咗條線

換機頭先可以

無線點聽歌

Bluetooth

本身有得bluetooth聽歌嘅

你咩年代啊老友

換部pioneer 咪得

音質呀
Bmw唔好話bw，有hk speaker都插返條線啦

其實藍牙4.0就唔一定差過插線嘅...

你認真？
5.0都差得遠，不過無追求就無所謂

換左部機咪得

kenwood有隻可以無線
我都係第一次見可以無線carplay
原廠暫時未見有

KENWOOD 9019

新freed送

點解會冇，無線carplay先叫真carplay

你咁想要音質咪買多部機專聽歌，電話連carplay咪得

想問下2018年新車BMW點裝CarPlay....代理話車唔跟，又話運輸署唔批⋯（點解Volvo 又有）

M5 competition有

可以比錢unlock

可加解碼做無線carplay

Audi 原廠有線carplay 如想變無線有計嗎?

都係加解碼做，但已經有有線就不建議搞

求教學呀師兄

買果時話無，sales 一口話運輸署唔批⋯⋯有咩地方可以+返？

KENWOOD ddx9019s, 當用無綫CarPlay 時，個GPS 唔準...有冇人知咩問題...

carplay 收檔啦